1月頭 獨遊東京 有咩好介紹

想4號左右出發 去三日兩夜或者四日三夜
主要想食野同睇風景
有咩好介紹同要注意既野

紅燈區

歌舞伎町

吉原玩泡泡

Yokohama

VR Shinjuku

去到新宿街頭 著曬黑色羽絨果啲男人同你講野既話
你要答佢 いくらですか。 ( yiku la de suka )

same here

去靖國神社燒神主牌